新4 Series 正式出場⋯

而家嗰架仲型仔。。。

衰撚到貼地

BMW到底受左咩刺激

變左哥達....

入門sport 包圍

嘔撚左

個尾其實okay....

衰係個鼻到⋯

普通版柒撚到仆街 局人上M sport
整體都幾冇寶馬味，側面完全冇哂上代嘅線條，又冇3系個種肌肉感

M340i 精彩好多

呢架4系都係為i4下年出試水溫⋯

仲點試水溫....
基本上都完成設計等發佈，唔通多人屌會改返細個鼻咩
希望i4靚靚仔仔啦，concept個樣還可以，起碼好過4系sport

對比圖

個車牌掛正喺中間完整地破壞左大鼻嘅連貫性，唔掛或者會好啲

車頭果對已經唔可以叫做腎, 係肺...

直頭係牛肺

除左3 5系
新一代全線房車 跑車 無一架係正常！
寶馬設計師係叻仔

應該好快就會有副廠出番細鼻窿

哇屌

屌，為咗迎合支那市場整到咁柒

失撚咗控，個鼻愈改愈大

車尾正常少少

痴撚線

傻撚左

唔係喎
藍色M sport 好撚靚喎
個尾似新8 系
頭第一感覺係怪，但睇睇下好有style

型

e92 之後改名做4 series 已經冇人買, bmw 一手搞死

個鼻攪到成隻彭彭咁

上代三系和四系太似，就算新設計不理想，應該BMW都知，所以才以四系出，試下市場反應，之後就可以收皮...

鬼面罩搞到好似楊怡咁, 越整越衰

個尾好Infiniti

最唔撚得係個馬鼻

4系車主表示即刻拎架車去upgrade先
過多幾年轉m4

可能i4有驚喜呢

車型分得太散 定位太差
2 系又7人車 又單門
3系 GT 4系gran coupe 5系GT互打
2系 4系 6系 coupe

幾年前同fd都係講下1 3 5 7
呢幾年1 2 3 4 5 6 7
真係唔係好識分
利申 一般人非車迷

我都覺得幾靚

仲有8

唔係打Benz先出咁多咩？
1系對A class
2系對B class
3系對C class
4系對C class Coupé
5系對E class Coupé
6 GT對......
7系對S class
8系對唔知
Gran Coupé真心唔知有咩用
GT真係柒

其實純正面望我覺得ok，左右兩個入風口夠大，襯得返個豬鼻
但側少少角度望就點睇都係柒

反而我覺得車頭幾型幾有霸氣
但係個尾d 線條硬過頭 多咗

鼻窿太大，好似有鼻毛走出黎

6系應該對Benz CLS？

有冇人覺得個尾燈好似新camary

2C對CLA
2GC對A sedan?
4GC 5GT嗰啲 可能係想打Audi A5 Sportback?

Audi bmw 出grancoupe，搞到無人買coupe
Benz就醒得coupe，另外出多個cl

鼻都變口

台灣啲包圍廠多生意了
個個去改G14 G20頭

唔計個頭既話其他野好靚

jm9 整容失敗咁

好睇好撚多

1er vs A
2er GC vs CLA
NIL vs A Sedan
NIL vs A SB
2AT vs B
2GT vs NIL
2er Coupe vs NIL
X1 vs GLA
X2 vs NIL
NIL vs GLB

3er vs C
3er Tour. vs C Est.
4er Conv. vs C Cab.
4er vs C Coupe
X3 vs GLC
X4 vs GLC Coupe
4GC vs NIL

5er vs E
5er Tour. vs C Est.
6GT vs NIL
NIL vs E Coupe
NIL vs E Cab.
NIL vs CLS
X5 vs GLE
X6 vs GLE Coupe

7er vs S
8er vs S Coupe
8Conv. vs S Cab.
8GC vs GT 4dr
X7 vs GLS
NIL vs G

6er同8er未共存過

改左 G20 頭變左 8 Coupe

normal版仲靚過 m sport

又玩 fake exhaust 好學唔學，學埋Benz d衰野
期待Mat Watson用樹枝串佢

2Coupe對CLA，2GC對A sedan

建議清睇多一次先

係我嘅諗法，唔係對你嘅質疑
造成誤會係我衰

呢個準好多，上面嗰個5系 vs E class coupe
Btw A SB應該係指CLA SB

打錯字 抱歉

Carwow stick of truth 出場

BM用家表示屌你老母大鼻閪

1系對A class
2系Coupé對CLA class
2系GC對A class Sedan
2系GT對B class
3系對C class
3系Touring對 C class Estate
4系對C class Coupé
4系convertible對C class cabriolet
5系對E class
5系Touring 對 E class Estate
6系Coupé對 E class Coupé
6系GC對 CLS class
7系對S class
8系Coupé對S class Coupé
8系GC應該對GT 4door
8系convertible對 S class Cabriolet

6系GT理論上係冇對手
型係幾型嘅

Q60 ? 唔覺似

是好是壞？BMW表示4系列「大鼻孔」不會全車系複製貼上

當全世界都認定4系列的超大雙腎水箱護罩將成為BMW新世代家族造型，首席設計師卻說這項特徵並不會完全套用到全車系，該說是件好事嗎？！

6gt咪打cls
8series無論幾多門都係對amg gt 4door，一定唔係s class嗰回事

你真係唔識架喎
6GT前身係5GT，市場有邊部車係佢咁嘅定位+咁嘅樣打CLS咪6GC
無論幾多對門都係對4門
8系不嬲都係旗艦級coupe，之不過唔係每代都有出，對手係Continental GT DB11果類，竟然話係對AMG GT 4door
唔識揸車唔緊要，9 up之前善用下google睇相先

果兩個鼻哥窿俾蜜蜂針完黎？

睇埋M3/M4先知惡夢

5gt 6gc 6cab仲有出咩
你不如講埋m6
6GT A7 Cls係一批
E coupe cabriolet暫時BBA獨家

8series 無論價錢定tuning都係對amg gt 呢類sport gt
DB11 superleggera呢啲價位唔同
S (magic body) Continental wraith 取向唔同

Ching 係時候update下

GT真係柒

5GT新款咪叫6GT囉
6GC冇後繼型號，就等於被6GT取代左
新一代成個6系冇左，6GT只係得個名，骨子裡都係5系料，睇內籠都知
E coupe/cab就可以獨家，5/6GT就唔可以係獨家

講緊AMG GT 4dr無啦啦變咗AMG GT
DB11又變咗superleggera
Continental又會同Wraith同級，RR貴成倍喎ching

係街見到實笑到pk